罷用余香凝代言 3台 轉用csl

見到都反胃
唔q用佢 有冇人跟機
轉去csl算

屌唔好轉黎 爆啦爆啦

唔幫襯澤鉅，轉幫襯澤楷

岩呀 1O1O 搵左陳家樂做大使

聽住先

屌你老母

跟機